YouTube指武肺AI誤刪批評共產黨評論

YouTube指因糸統錯誤曾刪批評共產黨評論
27.05.2020 11:20

YouTube證實曾經刪除批評中國共產黨的評論，解釋是由於過濾系統錯誤，正展開調查。近日有用戶反映，在影片下留言批評共產黨的字眼，包括「共匪」、「五毛」等，隨即被自動刪除。Youtube發聲明，否認是更改政策，指由於在新型冠狀病毒病大流行期間，較依賴自動過濾器，人工審核相對較少所致。

Google搜尋引擎已於2010年撤出中國，旗下的YouTube亦不在中國營運。《彭博社》報道，包括中國在內的一些國家，雖然未使用YouTube，仍要求Google審查部份在境外播放的影片。

兜咩丫
索性認奶共，好過兩面唔係人

諗起前幾年成班傻西係度奶Google就好笑

誤

奶完都唔畀你入支國發展.....

奶就奶啦屌
又會咁撚巧合唔刪批評其他人嘅
又會咁撚巧合剩係誤刪屌共產黨嘅

冇人加料, 個AI點識刪呢?

解釋即係掩飾

咩字都無事 剩係屌中共就全BLOCK 個錯誤都誤得好準下

佢嘅AI其實即係：

Agent Intelligence！！

而家全部係撐國安法廣告

美國一定要除美奸 尤其係潛伏係YOUTUBE GOOGLE FACEBOOK果班

其實Google係請班中國人五毛做AI

奶咪光明正大囉屌

奶呀奶呀奶呀奶呀
戴頭盔呀戴頭盔呀戴頭盔呀戴頭盔呀

閱

A你老母I

係好撚好笑唔該晒

直接承認，脫離美國，直入中國

會更尊重

明明大陸冇得用YouTube
奶共做乜鳩

交個 training data set 出黎，講撚到 AI 無人 control 咁
食撚屎啦 ccgoogle

奶得咁樣衰不如大方d認奶共好過啦

炒撚晒班大陸員工就信

Donald Trump 真係要認真睇吓美國企業有冇賣國精神

dont be evil(笑)

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

調查成點 有結果未

比人滲透晒
五毛都唔比打

賣國賊即時死刑啦

當人白痴

Don’t be evil喎😈

AI有冇咁醒呀

奶又點？
連登仔夠膽唔用咩

好多字都過濾晒
好多留言唔知咩原因蒸發晒

Google 講到自己個ai幾撚勁，依家就誤刪

如果Youtube係真無辜
唔該就炒Q哂d支那員工
以示清白

支共滲透哂
所有技術898

如果AI係會delete反中共言論
黃標批評中共影片

咁人類世界應該放棄搞AI
人類遲早死係AI手上

班舊臣子走撚哂 仲係當年要撤出中國個google?

點解Youtube要奶共
你老母

上年都仲好多
我喺連登講一直講Google係仆街黎
Fund 解放軍project, dragonfly, YouTube censorship, 喺中國設立AI研究中心等等一系列行為 甚至俾美國議員同埋Trump指責或者懷疑叛國

但連登到講冇人理 仲會俾人插返轉頭

而家d網好鍾意用AI篩野
好賤
d AI係咪華為整架?

google呢d仆街機構, trump 好心做佢叛國罪

因為Google極左傾

咪係, 呢一行仲要係支那領導
根本要立法規管呢類出口同埋發展
俾獨裁國家掌握到係咩後果?睇支那就知

中國人睇住香港區